幾時開始Adobe都將香港前加中國二字？

97之前的香港是否叫大英帝國香港殖民地？

真正連登仔係唔會用pdf